請問有冇推薦既電腦維修

lenovo miix510一排冇用，再開機個touch screen感應唔到
自己試過檢查，應該係啲線或者個mon既問題，趕住用黎關同人展窗，所以想請問下有冇咩可以快手兼有料既電腦維修推介，唔該大佬打救下可憐人

華強北

Lenovo整黎都哂氣
改用mouse好過

唉本身個mon有壓感當畫板用㗎，所以先要整。整唔返大獲窗硬

Lm

手機電腦維修
WhatsApp: